政府真係好on9，根本五大訴求，四個都可以用口水解決（一個月前）

1。撤回（跟我讀一次就得）
2。釋放義士（講一句就大和解）
3。撤回暴動定性（跟我讀一次就得）
4。獨立調查（查完搵d就退休祭旗咪得）
5。真普選

為撚啖氣（管治西信）搞撚到依家，冇人會再接受政府任何offer，等革命

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

都唔明個西婆諗咩

林奠呢啲唔輸得嘅人，佢會覺得社會變成點，你班蟻民都吹佢唔漲。
佢根本唔怕，係啲左膠成日話正苦好驚

世紀級拆彈專家

由土產炸彈，拆到變咗個核彈

基本上69即刻撤回就冇事
拖到612已經遲左

所以兩個數字人根本就係港獨之父母，可能係忍辱負重既真黃絲添

我無賣港

得第一個得，其他怕會燒上大陸

由當年天星馬頭到今時今日，個八婆從來只仲意硬硬硬
真心覺得佢老公河北農民條撚長期軟軟軟，滿足唔到佢

分分鐘佢戴dildo屌佢老公添